驚毒撚算唔算PTSD?

自從細細個俾毒撚個樣嚇親就驚到今時今日

Tinder嗰個？

Tinder見毒撚就report

此帖文與娛樂台無關 拉

梳囉...

歧視毒撚?

使唔使下下針住哂

你夠歧視大波妹

你細個照得鏡多？

咁佢應該唔歧視你

我真人權F

哦係咩哈哈